全民勇武同獨立冇分別

連登仔同樣嘅反對論點：
1. u no gun
2. 俾位中共派解放軍入嚟
3. 暴力會輸國際戰線

全民勇武講白啲就係武裝起義啦，持械恐怖分子唔死就一路射殺人。
即使1萬人湧上去救人，只要唔係要攻擊恐怖分子，你咁做唔會令到佢驚架你明唔明呀？
所以目前要先改變捱打心態先，呢樣要時間，未敢玩魔法可以玩雞蛋、買攻裝先於買防具。

如果大家仲和平心態，咁每次行動都只係送羊入虎口

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷而唔係遊行集會

some of them still need the hourly pay $ to feed the family.
some are rich though...